關於前線

屌你老母，前線根本無可能用倒電話睇嘢，邊一斑裝備撚話730前線叫走？我7點去撚完個廁所就見倒一大堆裝備撚走，仲有大量人起電梯呼籲730走，大家唔走前線就無得走，我屌哂你地老母！